男人卅歲唔識program，唔識會計，冇技能，係咪收得皮

咩vba python
完全唔知做乜
試過自學
你地都估到啦
除左揾錢
唔知讀黎做乜
讀完又未必揾到
人地cs都it狗
幾千蚊讀張cert
學得d咩
同埋真係好驚
一日對住部電腦揼
只係由
一座地獄
跳去
另一座地獄
所以都唔算好後悔
undergrad冇揀揾食科
engine個d又係啦
會計又係啦
諗住學電工
原來要跟人
冇得自己take course
最唔鍾意
睇人面色
呢個世界
永遠都係
你想做好件事
但中間人事
永遠同你過唔去
永遠留難你
真心想學野
都重重關卡
算啦
餓唔死算
連小確幸
都唔再在乎
人越大
越將一直以黎
加諸係自己身上既假設
一塊塊咁剝落黎
唔係人地呃我
係我呃緊自己

小
你
老
母
確
幸

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成 會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

點解要做it 狗